人愈大個心態愈仆街

成日覺得啲嘢煩就想嚟手劈埋一邊唔理
連人都係咁 一厭/覺得煩又唔理
好撚仆街真係抵我成日單機
但真係好易覺得人地好煩好麻煩唔想理佢
但又會好內疚尤其其實人地好好
唉 屌 真係好撚煩 其實真係覺得自己性格好乞人憎 但冇辦法

就好似食飯咁 有一排好鍾意某樣嘢就日日食
食咗嗰幾月就厭到一啖都唔想再食
到底我有咩問題
但個問題係 嘢食嘅話 即使我日後個口味死灰復燃都可以食番
但人同事唔同
錯過咗變咗唔係有得好番
唉好撚憎自己咁乞人憎
屌
好撚煩

Marco Rubio 官方Youtube 出左片仲唔同我入去多謝佢！！！

我中出完條女會一腳申佢左落床

係

唔撚想再理其他人感受自己行先

真

你可以躝番出去

唉 但又覺得對自己有期望嘅人地好慘

真係好習慣一個人 成日自己一個都毒得好開心